nokia6 定 zenfone 3

原因

Nokia6
原因唔想講

差唔多價錢
去喂訊試過 覺得zen3好啲
但想知點解咁多人用Nokia 仲冇哂貨

ZenFone3好用

用緊

iPhone se

用緊
暫時都OK
係實得部機太滑 雖然都用套包住

牙石 不了

金屬機身 pure Android
低階 spec 高階樣
ZenFone 3 慳電啲 影相應該好啲

why

華碩品質 以卵擊石

用緊zf3,其實唔差，但下一部應該轉nokia

小米新機都係3千
點會買nokia 6呢

大陸人唔用？笑咗

why why why

我煩緊轉邊部
如果zen3易壞又令我卻步

正解

點都一定好過LG同三星啲機先
利申：MAX+3用家

大陸人想用都買唔到機

睇彩數
以前 ZenFone 2 好多維修任
ZenFone 3 好似好左
你要上網揾下啲評價
asus forum 果啲 睇下多唔多人出事
同埋咩出事
自己9月 買 升埋7.0 都冇咩事
nokia 6 就想買都難 冇貨

我上年九年g4燒底板，轉zf3時都怕多問題，點知用到衣家都冇事，我諗應該係賣貴左用料同造功qc都好左，你睇以前padfone 時用到頂級spec先二三千蚊，衣家部zf3唔係頂級都要賣成二千幾